點解請假要問點解

如題
你理得我姐？
你知道左唔通又可以唔批咩
你知道左咪棧自己條氣唔順
有時淨係想攞日假抖下 都唔知點講

點解要負皮我
真心想知
定係負皮就係嗰d請親假都要問點解既嫁唔出既肥西女上司？
係呀 我請一日假係屋企溫仔其實

點解負皮要問點解
你理得我姐？
你知道左唔通又可以唔畀咩
你知道左咪棧自己條氣唔順
有時淨係想俾負皮你個廢青 都唔知點講

咩事請假
有事返唔到工
咩事
唔係咁方便講

點解你要知佢點解要問點解
你知左佢就唔會問你咩
咪又係要翻

答佢抖吓

我係覺得好奇怪
明明私事請假
冇必要作為公事交代

我都覺

但我個袋有好多理由耍走佢地

抖下？你唔返工人地做埋你嗰份呀？
（心諗: 你放假人地都要做埋你嗰份啦)

Btw我份工係計鐘 返幾多得幾多

試舉例說明之

喂唔好啦掛
屋企系列
自身系列
慢慢演繹啦
講晒出來我咪無貨

其實假就一定請到 拎no pay
但每次諗起個肥西女上司問點解
請假好似要睇佢面色 求佢咁
就覺得好大壓力
佢會話 公司唔夠人 (冇一日夠人 長期缺人)
但係公司唔請夠人 唔撚係我責任

辭職問點解 仲白痴啦
決定左走 就已經諗好曬
講咩都無用

大把人為錢走為錢留

未試過俾人問

留左通常無好日子過

因為唔重視私穩
同埋搵理由拒絕你

但明明我有假關你撚事
我係多野做請假
少野做返工呀吹呀

答佢去見工

Agger
私隱中point

跟著好老細 話走就走
直接通知老闆就可以走 我真係覺得自己好撚幸福
因為我老細仲hea過我

正路唔係老細都係好hea架咩

佢係director都忙架 佢飛來飛去
佢一飛我就唔使翻

岩岩又問我點解要早走
唔通同你講去睇演唱會咩on99

屋企有事唔方便講
其他同事問起我要交代
(仆街... 點9吹好)

其實關其他人咩事
其實我計鐘出糧 我早走你都冇蝕底
問問問好閪煩

我真係好想同佢講：個個都返工
唔通個個都想返工咩

所以我請假原因寫返請假，照批

吾好答囉！咁炒你唔會問點解